{"id":1092,"date":"2023-09-17T07:51:20","date_gmt":"2023-09-17T07:51:20","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=15"},"modified":"2023-09-17T07:51:20","modified_gmt":"2023-09-17T07:51:20","slug":"ihjwk-15-calendario-laboral-2025-castilla-y-leon-prime-modern-outstanding-consequent-ridqc","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/ihjwk-15-calendario-laboral-2025-castilla-y-leon-prime-modern-outstanding-consequent-ridqc\/","title":{"rendered":"Calendario Laboral 2025 Castilla Y Leon Prime Modern Outstanding Consequent"},"content":{"rendered":"<div class=\"387480d42754320bb6f0e83bf7886d44\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\t\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario Laboral 2025 Castilla Y Leon<\/strong>. <strong>Este calendario incluye \u00fanicamente los d\u00edas festivos regionales de Castilla y Le\u00f3n y los d\u00edas festivos a nivel nacional. Gu\u00eda tur\u00edstica de Le\u00f3n; Art\u00edculos y noticias \u00a1Calendario gratis! Las fechas en esta tabla son una estimaci\u00f3n. Seg\u00fan el calendario marcado por la Junta de Castilla y Le\u00f3n, los estudiantes tendr\u00e1n vacaciones a finales de marzo y principios de abril. Anticipate a los d\u00edas festivos de tu provincia y planifica tus vacaciones. En esta gu\u00eda completa, encontrar\u00e1s informaci\u00f3n actualizada sobre los festivos y d\u00edas no laborables que se celebrar\u00e1n en Le\u00f3n durante todo el a\u00f1o. Desc\u00e1rgate el calendario en formato PDF o JPG. Este calendario incluye los d\u00edas festivos locales de Castilla y Le\u00f3n, as\u00ed como los d\u00edas de fiesta de Castilla y Le\u00f3n y los festivos a nivel nacional.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-2025.png\" alt=\"Calendario 2025 en Word, Excel y PDF - Calendarpedia\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Calendario 2025 en Word, Excel y PDF &#8211; Calendarpedia (Sean Stokes)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario Laboral 2025 Castilla Y Leon<\/strong>. <strong>Descubre los dias festivos de tu provincia y planifica tus vacaciones. Seg\u00fan el calendario marcado por la Junta de Castilla y Le\u00f3n, los estudiantes tendr\u00e1n vacaciones a finales de marzo y principios de abril. Dispones de una versi\u00f3n en PDF para descargar el Calendario escolar de Le\u00f3n para imprimir. Las fechas en esta tabla son una estimaci\u00f3n. Este calendario incluye los d\u00edas festivos locales de Castilla y Le\u00f3n, as\u00ed como los d\u00edas de fiesta de Castilla y Le\u00f3n y los festivos a nivel nacional.<\/strong> Calendario Laboral 2025 Castilla Y Leon. <\/p>\n<h3>Gu\u00eda tur\u00edstica de Le\u00f3n; Art\u00edculos y noticias \u00a1Calendario gratis!<\/h3>\n<p>Dispones de una versi\u00f3n en PDF para descargar el Calendario escolar de Le\u00f3n para imprimir.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2019\/12\/05\/15755432024975.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2019\/12\/05\/15755432024975.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.ULazoGVXqBRBj8O9bEPXIwHaGz&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario laboral 2020 de Castilla y Le\u00f3n: d\u00edas festivos y puentes | Econom\u00eda<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/2025-calendario.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/2025-calendario.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.-8o0WrI8Ma-5aifLY7OJSQHaKR&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2025 en Word, Excel y PDF &#8211; Calendarpedia<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/64\/1a\/d5\/641ad5a1dcec4c990c55ea3fa5238baf.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/64\/1a\/d5\/641ad5a1dcec4c990c55ea3fa5238baf.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.sn_eZBRXTz_nzAfBBKetIgHaIp&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Laboral Castilla Y Leon 2023 &#8211; Get Calendar 2023 Update<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.campamentos.info\/images\/calendario-escolar-2023-2024.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.campamentos.info\/images\/calendario-escolar-2023-2024.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.K_5y_BbfI7dqFAS3tVktfQHaG7&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario escolar 2023-2024 en Castilla La Mancha \ud83d\uddd3\ufe0f \ud83c\udfd5\ufe0f\u2600\ufe0f<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/plantillama.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Calendario-laboral-Navarra-2023-excel-768x618.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/plantillama.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Calendario-laboral-Navarra-2023-excel-768x618.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.dftRtSIfNlyhSRkftiGR1AHaF9&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>CALENDARIO Laboral NAVARRA 2024 en Excel [Descargar Gratis]<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/feuso.es\/images\/img\/autonomias\/Calendario-Escolar-2022-2023-WEB.jpeg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/feuso.es\/images\/img\/autonomias\/Calendario-Escolar-2022-2023-WEB.jpeg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.Az7xsQ38LcQgkUrXtD_-sQAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Federaci\u00f3n de Ense\u00f1anza de USO &#8211; Actualizaci\u00f3n de retribuciones en la Concertada de Castilla y Le\u00f3n<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.gipuzkoagaur.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Captura-de-pantalla-2023-01-02-a-las-9.46.47.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.gipuzkoagaur.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Captura-de-pantalla-2023-01-02-a-las-9.46.47.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.idpmfpS7SXilb9bRDuYIFwHaFX&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>As\u00ed se presenta el calendario laboral de Euskadi 2023 &#8211; GipuzkoaGaur &#8211; Actualidad de Gipuzkoa<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendario-365.com.co\/jpg\/calendario-2025-v2.0.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendario-365.com.co\/jpg\/calendario-2025-v2.0.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.zrhqKUFkYtV--UJp0AM5rQHaFP&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2025<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-2025-imprimir.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-2025-imprimir.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.EkZaeo3VVy7OqZO6FeGk0QHaJ2&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2025 en Word, Excel y PDF &#8211; Calendarpedia<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/s1.eestatic.com\/2021\/10\/21\/actualidad\/621198816_212327683_1706x1085.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/s1.eestatic.com\/2021\/10\/21\/actualidad\/621198816_212327683_1706x1085.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.6xVpHFpa6egXPlLDFMMdbgHaEt&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Laboral 2024 Castilla Y Leon New Amazing Review of &#8211; Printable Calendar for 2024 Free<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/plantilla-calendario-2025-excel.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/plantilla-calendario-2025-excel.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.G0khYGmYVPq_oU0B7II-8AHaFN&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2025 en Word, Excel y PDF &#8211; Calendarpedia<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/cdn2.elmirondesoria.es\/2019\/08agosto\/15calendariojpg.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cdn2.elmirondesoria.es\/2019\/08agosto\/15calendariojpg.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.kBPa5wdD4O9ZDqD77cXwLQHaFc&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Laboral Castilla Y Leon 2024 Best The Best Incredible &#8211; Printable Calendar for 2024 Free<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario Laboral 2025 Castilla Y Leon<\/strong>. <strong>Tambi\u00e9n puedes a\u00f1adir el calendario laboral de Castilla y Le\u00f3n de en tu p\u00e1gina web o. Anticipate a los d\u00edas festivos de tu provincia y planifica tus vacaciones. En esta gu\u00eda completa, encontrar\u00e1s informaci\u00f3n actualizada sobre los festivos y d\u00edas no laborables que se celebrar\u00e1n en Le\u00f3n durante todo el a\u00f1o. Adem\u00e1s de unas largas vacaciones de Navidad, en compensaci\u00f3n con un. Este calendario incluye los d\u00edas festivos locales de Le\u00f3n, as\u00ed como los d\u00edas de fiesta de Castilla y Le\u00f3n y los festivos a nivel nacional.<\/p>\n<p><\/strong> Calendario Laboral 2025 Castilla Y Leon.<\/p>\n<!--CusAds0-->\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario Laboral 2025 Castilla Y Leon. Este calendario incluye \u00fanicamente los d\u00edas festivos regionales de Castilla y Le\u00f3n y los d\u00edas festivos a nivel nacional. Gu\u00eda tur\u00edstica&#8230; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1092"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1092"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1092\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1092"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}