{"id":687,"date":"2023-07-26T11:39:34","date_gmt":"2023-07-26T11:39:34","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=40"},"modified":"2023-07-26T11:39:34","modified_gmt":"2023-07-26T11:39:34","slug":"ptnvz-40-calendario-oficial-sep-2025-pdf-prime-spectacular-innovative-consequent-mlqcv","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/ptnvz-40-calendario-oficial-sep-2025-pdf-prime-spectacular-innovative-consequent-mlqcv\/","title":{"rendered":"Calendario Oficial Sep 2025 Pdf Prime Spectacular Innovative Consequent"},"content":{"rendered":"<div class=\"387480d42754320bb6f0e83bf7886d44\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\t\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario Oficial Sep 2025 Pdf<\/strong>. <strong>Este a\u00f1o escolar las alumnas y los alumnos gozar\u00e1n de dos periodos vacacionales. Es importante tenerlo siempre a mano e imprimirlo para asegurarse de no perder ninguna fecha importante durante el a\u00f1o. Consulta las fechas m\u00e1s importantes para la vida escolar de nuestra instituci\u00f3n. La mayor\u00eda de los calendarios est\u00e1n en blanco, y el formato de Excel le permite editarlos. De Educaci\u00f3n Media Superior vigente para las escuelas p\u00fablicas incorporadas al Sistema Educativo Nacional en los Estados Unidos Mexicanos. A continuaci\u00f3n, te compartimos la informaci\u00f3n. En este van incluidos los d\u00edas de Semana Santa. El siguiente calendario presenta el a\u00f1o completo en una sola p\u00e1gina, y est\u00e1 disponible en los formatos Imagenn, PDF y Excel.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/mensual\/2025\/calendario-junio-2025.png\" alt=\"Calendario De Junio 2025 - fiona carol-jean\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Calendario De Junio 2025 &#8211; fiona carol-jean (Eugenia Bryant)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario Oficial Sep 2025 Pdf<\/strong>. <strong>La Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n P\u00fablica tiene como prop\u00f3sito esencial garantizar el derecho de la poblaci\u00f3n en M\u00e9xico a una educaci\u00f3n equitativa, inclusiva, intercultural e integral, que tenga como eje principal el inter\u00e9s superior de las ni\u00f1as, ni\u00f1os, adolescentes y j\u00f3venes, en el nivel y modalidad que la requieran y en el lugar donde. A continuaci\u00f3n, te compartimos la informaci\u00f3n. El presente Acuerdo entrar\u00e1 en vigor al d\u00eda siguiente de su publicaci\u00f3n en el Diario Oficial de la Federaci\u00f3n. Nuestros calendarios son libres de regal\u00edas, se pueden descargar e imprimir directamente. Consulta las fechas m\u00e1s importantes para la vida escolar de nuestra instituci\u00f3n.<\/strong> Calendario Oficial Sep 2025 Pdf. <\/p>\n<h3>En este van incluidos los d\u00edas de Semana Santa.<\/h3>\n<p>La mayor\u00eda de los calendarios est\u00e1n en blanco, y el formato de Excel le permite editarlos.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/d1oj7jfp79z5xy.cloudfront.net\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Calendario-Escolar-SEP-2022-Soy-Mama-Blog.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/d1oj7jfp79z5xy.cloudfront.net\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Calendario-Escolar-SEP-2022-Soy-Mama-Blog.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.TN1BLKsdnlOrRFYfmliL0QHaDg&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar 2023 A 2024 Sep Puebla<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/escolar\/calendario-escolar-2024-2025-word-excel-pdf.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/escolar\/calendario-escolar-2024-2025-word-excel-pdf.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.wduSAxiuXWrLJKam7Pp4BAHaKg&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario escolar 2024-2025 en Word, Excel y PDF<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/aragondigital.es\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/calendario.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/aragondigital.es\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/calendario.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.o9_hF7zAE0U-PNWWycmTrwHaFj&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>As\u00ed ser\u00e1 el calendario escolar de Arag\u00f3n 2023-2024 y 2024-2025<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/michelzbinden.com\/images\/2025\/vi\/es\/calendario-septiembre-2025-venezuela-ds.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/michelzbinden.com\/images\/2025\/vi\/es\/calendario-septiembre-2025-venezuela-ds.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIF.OtfrA5m%2fCKCWblGUSb%2byUw&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Sep 2025 Pdf &#8211; myra courtney<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/tolucalabellacd.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/ciclo-escolar-2022-2023-alumnos-2022.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/tolucalabellacd.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/ciclo-escolar-2022-2023-alumnos-2022.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.bZKb3NMzVXk0BRwOT4s1egHaEU&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar Sep 2022 A 2023 Oficial En Pdf Para Descargar &#8211; Aria Art<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com\/infobae\/QPCKDY5XIFEMLO4MOJZPKRISKM.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com\/infobae\/QPCKDY5XIFEMLO4MOJZPKRISKM.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.uqfHakm40WqzZU1wwXFbwwHaGo&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar 2022 2023 De La Sep Descarga Libros De La Sep En Pdf &#8211; Aria Art<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.lordmoleculaoficial.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/SEP-Calendario-Escolar-02-1024x733.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lordmoleculaoficial.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/SEP-Calendario-Escolar-02-1024x733.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.PltoGCVl2cbnUw9FCllOoQHaFT&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Publica SEP calendario escolar 2022-2023 de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Normal | Lord Mol\u00e9cula Oficial<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/ndsnoticias.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image-3.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/ndsnoticias.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image-3.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.8TP5K-kgt8x4XMo3jpb7eQHaJX&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Sep Presenta Calendario Escolar 2022 2023 &#8211; Bank2home.com<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/plantillaarbolgenealogico.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/calendario-escolar-2023-2024-mexico-SEP.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/plantillaarbolgenealogico.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/calendario-escolar-2023-2024-mexico-SEP.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.FNqBQJLVciYawogDKdCESQAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario ciclo escolar 2023 &#8211; 2024 en M\u00e9xico (SEP)<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/numerodasemana.pt\/calend%C3%A1rio\/portugal\/2025-1.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/numerodasemana.pt\/calend%C3%A1rio\/portugal\/2025-1.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.VMXDpHtBMbe1KbnR4QKmhAHaFP&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calend\u00e1rio 2025 com feriados e n\u00fameros da semana \u2026 almanaques, online calend\u00e1rio anual para &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/datanoticias.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Calendario-SEP-cuando-es-el-inicio-de-clases-2024-a-2025-.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/datanoticias.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Calendario-SEP-cuando-es-el-inicio-de-clases-2024-a-2025-.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIF.ZfiACJiDGXgYTRcAi6aYyQ&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario SEP: cu\u00e1ndo es el inicio de clases 2024 a 2025<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendarios365.su\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/calendario-2025-vetor.svg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendarios365.su\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/calendario-2025-vetor.svg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.g1pYbPKj0-2Iuk93Si3FuAHaFP&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calend\u00e1rio 2025 vetor &#8211; calendarios365.su<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario Oficial Sep 2025 Pdf<\/strong>. <strong>D\u00eda de la Constituci\u00f3n (d\u00eda festivo) D\u00edas Festivos. De Educaci\u00f3n Media Superior vigente para las escuelas p\u00fablicas incorporadas al Sistema Educativo Nacional en los Estados Unidos Mexicanos. Es importante tenerlo siempre a mano e imprimirlo para asegurarse de no perder ninguna fecha importante durante el a\u00f1o. La Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n P\u00fablica tiene como prop\u00f3sito esencial garantizar el derecho de la poblaci\u00f3n en M\u00e9xico a una educaci\u00f3n equitativa, inclusiva, intercultural e integral, que tenga como eje principal el inter\u00e9s superior de las ni\u00f1as, ni\u00f1os, adolescentes y j\u00f3venes, en el nivel y modalidad que la requieran y en el lugar donde. Nuestros calendarios son libres de regal\u00edas, se pueden descargar e imprimir directamente.<\/p>\n<p><\/strong> Calendario Oficial Sep 2025 Pdf.<\/p>\n<!--CusAds0-->\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario Oficial Sep 2025 Pdf. Este a\u00f1o escolar las alumnas y los alumnos gozar\u00e1n de dos periodos vacacionales. Es importante tenerlo siempre a mano e imprimirlo para&#8230; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/687"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=687"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/687\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=687"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}