{"id":813,"date":"2023-03-24T01:39:18","date_gmt":"2023-03-24T01:39:18","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=12"},"modified":"2023-03-24T01:39:18","modified_gmt":"2023-03-24T01:39:18","slug":"ptnvz-12-pasti-2025-calendar-ortodox-prime-present-superior-overview-mlqcv","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/ptnvz-12-pasti-2025-calendar-ortodox-prime-present-superior-overview-mlqcv\/","title":{"rendered":"Pasti 2025 Calendar Ortodox Prime Present Superior Overview"},"content":{"rendered":"<div class=\"387480d42754320bb6f0e83bf7886d44\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Pasti 2025 Calendar Ortodox<\/strong>. <strong>Afla sfintii zilei si detalii despre viata lor.. Data Pa\u0219tilor este, conform primului conciliu de la Niceea, \u201eprima duminic\u0103 dup\u0103 prima lun\u0103 plin\u0103 care cade dup\u0103 sau de echinoc\u021biul de prim\u0103var\u0103.&#34; \u00cen vreme ce Biserica Romei \u0219i Bisericile Protestante iau \u00een considerare echinoc\u021biul real de prim\u0103var\u0103 . Afla sfintii zilei si detalii despre viata lor.. Aceste momente de convergen\u021b\u0103 ofer\u0103 o ocazie special\u0103 de reflec\u021bie asupra unit\u0103\u021bii cre\u0219tine, \u00een ciuda diferen\u021belor liturgice \u0219i calendaristice. Alege\u0163i anul: ianuarie februarie martie aprilie mai iunie iulie august septembrie octombrie noiembrie decembrie. Miercurile si vinerile de peste an, afara de cele cu dezlegare, insemnate cu harti. De cele mai multe ori, &#34;Pa\u0219tele ortodox&#34; vine ceva mai t\u00e2rziu dec\u00e2t data. M. (\u2020) T\u0103ierea-\u00eemprejur cea dup\u0103 trup a Domnului; \u2020) Sf.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/patriarhia.ro\/images\/Calendar_2023\/iunie.jpg\" alt=\"Calendar ortodox - Iunie - Patriarhia.ro\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Calendar ortodox &#8211; Iunie &#8211; Patriarhia.ro (Floyd Estrada)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Pasti 2025 Calendar Ortodox<\/strong>. <strong>J. (\u2020) T\u0103ierea-\u00eemprejur cea dup\u0103 trup a Domnului; \u2020) Sf. S. (\u2020) T\u0103ierea-\u00eemprejur cea dup\u0103 trup a Domnului; \u2020) Sf. De cele mai multe ori, &#34;Pa\u0219tele ortodox&#34; vine ceva mai t\u00e2rziu dec\u00e2t data. Postul Pa\u0219telui este cea mai lung\u0103 \u0219i strict\u0103 perioad\u0103 de post din calendarul ortodox. Afla sfintii zilei si detalii despre viata lor..<\/strong> Pasti 2025 Calendar Ortodox. <\/p>\n<h3>De cele mai multe ori, &#34;Pa\u0219tele ortodox&#34; vine ceva mai t\u00e2rziu dec\u00e2t data.<\/h3>\n<p>Cezareei Capadociei \u0219i mama sa Sf.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.ego.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/calendar-ortodox-11-august-2022.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.ego.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/calendar-ortodox-11-august-2022.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.3YXT9kmsfzW9JEYAsVAeHwHaE8&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar ortodox 11 august 2022. Ce sf\u00e2nt important este celebrat joi &#8211; Ego.ro<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/kalendar-365.ru\/data\/jpg\/orthodox_landscape_2025_small.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/kalendar-365.ru\/data\/jpg\/orthodox_landscape_2025_small.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.jstzBChlX3i8ARKzmmJudgHaE8&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>\u041f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0446\u0435\u0440\u043a\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u043a\u0430\u043b\u0435\u043d\u0434\u0430\u0440\u044c \u043d\u0430 2025 \u0433\u043e\u0434 \u0441 \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c\u0438 \u0438 \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u043c\u0438<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/nioras.com\/images\/034_Orthodox_Calendar_2020b.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/nioras.com\/images\/034_Orthodox_Calendar_2020b.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.jxO7g2Oya0MsEaD0tup3ZwAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar 2024 Orthodox Best The Best Review of &#8211; Printable Calendar for 2024 Free<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/90\/32\/21\/903221593349cd9fb5379639eafd3304.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/90\/32\/21\/903221593349cd9fb5379639eafd3304.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.O_ntIBvKP6J_NxTU6iodKwHaN8&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Pin by Delia Narcisa on Salv\u0103ri rapide | Calendar crestin ortodox, Calendar, Infographic<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/activonline.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/319280605_706667431031169_3390602081090447627_n.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/activonline.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/319280605_706667431031169_3390602081090447627_n.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.pyBda-11mXHCD8GK23HZ3gHaKV&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar Ortodox 10 decembrie 2022: Sfin\u021bi grabnic ajut\u0103tori, mare s\u0103rb\u0103toare s\u00e2mb\u0103t\u0103 &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/img.spynews.ro\/?u=https:%2F%2Fspynews.ro%2Fuploads%2Fmodules%2Fnews%2F0%2F2020%2F12%2F10%2F243285%2Fcalendarortodox2020.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.spynews.ro\/?u=https:%2F%2Fspynews.ro%2Fuploads%2Fmodules%2Fnews%2F0%2F2020%2F12%2F10%2F243285%2Fcalendarortodox2020.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.ZxsNhBfRIQKAGHBFlRTVYQHaFY&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar ortodox, joi, 10 decembrie. Trei mari Sfin\u0163i sunt pr\u0103znui\u0163i \u00een aceast\u0103 zi | Spynews.ro<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/img.spynews.ro\/?u=https:%2F%2Fspynews.ro%2Fuploads%2Fmodules%2Fnews%2F0%2F2020%2F11%2F16%2F241515%2Fcalendarortodox2020februariecalendarortodoxfebruarie2020sarbatorireligioasefebruarie20201.jpg&amp;w=700\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.spynews.ro\/?u=https:%2F%2Fspynews.ro%2Fuploads%2Fmodules%2Fnews%2F0%2F2020%2F11%2F16%2F241515%2Fcalendarortodox2020februariecalendarortodoxfebruarie2020sarbatorireligioasefebruarie20201.jpg&amp;w=700\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.UAKXZi9Ss1x03eQBorduzQHaFR&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar ortodox, luni, 16 noiembrie. Iat\u0103 cui trebuie s\u0103-i spui &#34;La mul\u0163i ani!&#34; ast\u0103zi | Spynews.ro<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-6jRIhfbBau4\/XnqGBEBigvI\/AAAAAAAAFJE\/cFpnVFa0SHgH-okKjAb42yXDwZu9-McTgCKgBGAsYHg\/s1600\/4aprilie.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-6jRIhfbBau4\/XnqGBEBigvI\/AAAAAAAAFJE\/cFpnVFa0SHgH-okKjAb42yXDwZu9-McTgCKgBGAsYHg\/s1600\/4aprilie.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.dWPlr2PCYK1BnPVa4z0b_AHaQm&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar Ortodox Ianuarie 2021 &#8211; Calendar Ortodox 11 ianuarie 2021: Sarbatoare cu cruce &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/ziarulunirea.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/paste-comun.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/ziarulunirea.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/paste-comun.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.VjUSNgjwMbRwLTEamPYLiAHaF0&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Pastele 2023 Calendar Ortodox &#8211; Get Calendar 2023 Update<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/octavianrodna.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/CALENDAR-CRESTIN-ORTODOX-DE-STIL-VECHI2018-8.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/octavianrodna.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/CALENDAR-CRESTIN-ORTODOX-DE-STIL-VECHI2018-8.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.Zt366kUpY62qMCWw0ZJ_tQHaKf&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar 2024 Crestin Ortodox &#8211; Calendar 2024 Ireland Printable<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/img.spynews.ro\/?u=https:%2F%2Fspynews.ro%2Fuploads%2Fmodules%2Fnews%2F0%2F2019%2F2%2F1%2F188252%2Fcalendar-ortodox-sambata-2-februarie-care-este-rugaciunea-pe-care-trebuie-sa-o-spui-in-aceasta-zi-pentru-a-avea-noroc-in-dragoste.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.spynews.ro\/?u=https:%2F%2Fspynews.ro%2Fuploads%2Fmodules%2Fnews%2F0%2F2019%2F2%2F1%2F188252%2Fcalendar-ortodox-sambata-2-februarie-care-este-rugaciunea-pe-care-trebuie-sa-o-spui-in-aceasta-zi-pentru-a-avea-noroc-in-dragoste.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.C8KcBRoukyj1Oy4grSF2UQHaE8&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar ortodox, s\u00e2mb\u0103t\u0103, 2 februarie. Care este rug\u0103ciunea pe care trebuie s\u0103 o spui \u00een &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/patriarhia.ro\/images\/Calendar_2023\/iulie.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/patriarhia.ro\/images\/Calendar_2023\/iulie.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.2zzrsFMIMakEQ3QRQTZbowHaSH&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar ortodox &#8211; Iulie &#8211; Patriarhia.ro<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Pasti 2025 Calendar Ortodox<\/strong>. <strong>Data Pa\u0219tilor este, conform primului conciliu de la Niceea, \u201eprima duminic\u0103 dup\u0103 prima lun\u0103 plin\u0103 care cade dup\u0103 sau de echinoc\u021biul de prim\u0103var\u0103.&#34; \u00cen vreme ce Biserica Romei \u0219i Bisericile Protestante iau \u00een considerare echinoc\u021biul real de prim\u0103var\u0103 . Afla sfintii zilei si detalii despre viata lor.. Summer Housing students move to fall. Icoana Maicii Domnului de la Catedrala Mitropolitan\u0103 Ia\u0219i originar\u0103 din M\u0103n\u0103stirea Socola. Cezareei Capadociei \u0219i mama sa Sf.<\/p>\n<p><\/strong> Pasti 2025 Calendar Ortodox.<\/p>\n<!--CusAds0-->\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pasti 2025 Calendar Ortodox. Afla sfintii zilei si detalii despre viata lor.. Data Pa\u0219tilor este, conform primului conciliu de la Niceea, \u201eprima duminic\u0103 dup\u0103 prima lun\u0103 plin\u0103&#8230; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/813"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=813"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/813\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=813"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}