{"id":45,"date":"2023-06-27T16:51:30","date_gmt":"2023-06-27T16:51:30","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=37"},"modified":"2023-06-27T16:51:30","modified_gmt":"2023-06-27T16:51:30","slug":"pwacm-37-calendario-escolar-galicia-2025-foremost-modern-magnificent-conclusive-sjfye","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/pwacm-37-calendario-escolar-galicia-2025-foremost-modern-magnificent-conclusive-sjfye\/","title":{"rendered":"Calendario Escolar Galicia 2025 Foremost Modern Magnificent Conclusive"},"content":{"rendered":"<div class=\"387480d42754320bb6f0e83bf7886d44\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\t\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario Escolar Galicia 2025<\/strong>. <strong>Este calendario incluye los d\u00edas festivos locales de Galicia, as\u00ed como los d\u00edas de fiesta de Galicia y los festivos a nivel nacional. No habr\u00e1, como en a\u00f1os anteriores, una fecha para los de infantil y primaria y otra para Eso y Bachillerato, al. Dispones de una versi\u00f3n en PDF para descargar el Calendario escolar de Galicia. Consulta los campamentos de verano en Galicia. Galicia El BNG reclama a la Xunta informaci\u00f3n sobre la compra de mascarillas con certificados falsos ordenada por Feij\u00f3o. Conseller\u00eda de Cultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional y Universidades.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/quecamandiles.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Calendario-2019-20-768x1109.png\" alt=\"CALENDARIO ESCOLAR 2019-2020 (GALICIA) - Queca Mandiles\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>CALENDARIO ESCOLAR 2019-2020 (GALICIA) &#8211; Queca Mandiles (Walter Jordan)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario Escolar Galicia 2025<\/strong>. <strong>Consulta los campamentos de verano en Galicia. Desc\u00e1rgate el calendario en formato PDF o JPG. El Diario Oficial de Galicia (DOG) recoge que, por primera vez. La Xunta establece tambi\u00e9n tres periodos de vacaciones que se. Hay que tener en cuenta los festivos de La Coru\u00f1a y de Galicia, por lo que pueden estar sujetas a cambios. Conseller\u00eda de Cultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional y Universidades.<\/strong> <\/p>\n<h3>Publica o DOG os membros da comisi\u00f3n interuniversitaria de Galicia as\u00ed como os par\u00e1metros de ponderaci\u00f3n de materias para o acceso \u00e1s ensinanzas.<\/h3>\n<p>Conseller\u00eda de Cultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional y Universidades.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.cig.gal\/files\/novas\/2020\/06\/17\/2020-2021-CalendarioEscolar.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cig.gal\/files\/novas\/2020\/06\/17\/2020-2021-CalendarioEscolar.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.XftNva7FZ5Nvm0oT8tx1bwHaIp&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar Galicia 2023 2024 Packers &#8211; IMAGESEE<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/e2\/88\/82\/e2888235705e192f44f23b92d56235bd.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/e2\/88\/82\/e2888235705e192f44f23b92d56235bd.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.vg95jFZzuF2fTRilod6xVQHaEh&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar Galicia 2022 2023 Aria Art &#8211; IMAGESEE<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/static.eldiario.es\/clip\/151f421f-c762-4a2b-93c3-917c6ec5d3c7_source-aspect-ratio_default_0.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/static.eldiario.es\/clip\/151f421f-c762-4a2b-93c3-917c6ec5d3c7_source-aspect-ratio_default_0.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.Haspj4rKNWcOiKgYtrAyeQHaE6&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario escolar para el curso 2023-24 en Galicia: arranque de las &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/conpequesenzgz.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/calendario_escolar_aragon_2023.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/conpequesenzgz.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/calendario_escolar_aragon_2023.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.fRzz_SS0BaNGP29j3PXCzwHaFX&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Bonnie Pena Info: Calendario Escolar 2023 A 2024 Sep Primaria<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/cdn.statically.io\/og\/theme=dark\/Calendario%20Escolar%20Galicia%202023%202024.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cdn.statically.io\/og\/theme=dark\/Calendario%20Escolar%20Galicia%202023%202024.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.MV6L3rCb-XsCg-4BsOs_AgHaEO&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar Galicia 2023 2024 &#8211; IMAGESEE<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-JB1XLxkKcwQ\/XXrVFS1YUsI\/AAAAAAAALlg\/BAXAZWN7hVgTQ5Xm3SJwZHVxTtL99uElgCLcBGAsYHQ\/s1600\/Captura.GIF\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-JB1XLxkKcwQ\/XXrVFS1YUsI\/AAAAAAAALlg\/BAXAZWN7hVgTQ5Xm3SJwZHVxTtL99uElgCLcBGAsYHQ\/s1600\/Captura.GIF\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.zuz0uWis3-L6e5ctM2sfZQHaFA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Tambi\u00e9n Absoluto vendaje calendario escolar en galicia 2019 2020 &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.campamentos.info\/images\/Calendario-escolar-Galicia-2023-2024.webp\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.campamentos.info\/images\/Calendario-escolar-Galicia-2023-2024.webp\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.AZTsKLYmoy-mBrVjVEMSBAHaIf&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario escolar 2023-2024 en Galicia \ud83d\uddd3\ufe0f \ud83c\udfd5\ufe0f\u2600\ufe0f<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/escolar\/calendario-escolar-2024-2025-imprimir.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/escolar\/calendario-escolar-2024-2025-imprimir.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.xn-PbfNTthD2XaJqESuY9gHaFQ&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario escolar 2024-2025 en Word, Excel y PDF<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-Z6BLu_0n_xk\/X2x2CxR5gOI\/AAAAAAAAR1U\/CN_ddRMpTMIf4iU0xdGzw44fC9m5Dao3gCNcBGAsYHQ\/s1754\/CALENDARIO%2BESCOLAR%2B2020.2021.AZOR%25C3%258DN_1.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-Z6BLu_0n_xk\/X2x2CxR5gOI\/AAAAAAAAR1U\/CN_ddRMpTMIf4iU0xdGzw44fC9m5Dao3gCNcBGAsYHQ\/s1754\/CALENDARIO%2BESCOLAR%2B2020.2021.AZOR%25C3%258DN_1.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.Ptn6AvSRpH5PzDsP2lwMiQHaKe&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar 2021 2022 En Galicia Fechas De Inicio De Las Clases &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/es.calenworld.com\/wp-content\/uploads\/sites\/2\/2017\/09\/calendario-escolar-galicia-2017-2018.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/es.calenworld.com\/wp-content\/uploads\/sites\/2\/2017\/09\/calendario-escolar-galicia-2017-2018.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.NI46IoZz_rz1LAS-dJiCiAHaE5&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>litro cigarro analizar calendario laboral 2017 galicia Ahora cafeter\u00eda &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.casacochecurro.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/calendario-escolar-cantabria-2022.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.casacochecurro.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/calendario-escolar-cantabria-2022.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.FS7ChyZTwG5PzSM1xTC-4AHaJc&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Cu\u00e1ndo empieza el colegio: calendario escolar 2022 y 2023 en todas las &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/imagenes.20minutos.es\/files\/og_thumbnail_panoramic\/files\/og_20m\/uploads\/imagenes\/2022\/08\/12\/calendario-escolar-galicia-2022-2023.jpeg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/imagenes.20minutos.es\/files\/og_thumbnail_panoramic\/files\/og_20m\/uploads\/imagenes\/2022\/08\/12\/calendario-escolar-galicia-2022-2023.jpeg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.1klgS4sAm7OCXf0Wc68ZFgHaD4&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario escolar 2022-2023: cu\u00e1ndo empieza el curso en Galicia<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario Escolar Galicia 2025<\/strong>. <strong>Consulta los campamentos de verano en Galicia. Conseller\u00eda de Cultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional y Universidades. Desc\u00e1rgate el calendario en formato PDF o JPG. La Xunta establece tambi\u00e9n tres periodos de vacaciones que se. Hay que tener en cuenta los festivos de La Coru\u00f1a y de Galicia, por lo que pueden estar sujetas a cambios. Galicia El BNG reclama a la Xunta informaci\u00f3n sobre la compra de mascarillas con certificados falsos ordenada por Feij\u00f3o.<\/strong><\/p>\n<!--CusAds0-->\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario Escolar Galicia 2025. Este calendario incluye los d\u00edas festivos locales de Galicia, as\u00ed como los d\u00edas de fiesta de Galicia y los festivos a nivel nacional&#8230;. <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/45"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=45"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/45\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=45"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}