{"id":1187,"date":"2023-12-01T12:02:31","date_gmt":"2023-12-01T12:02:31","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=17"},"modified":"2023-12-01T12:02:31","modified_gmt":"2023-12-01T12:02:31","slug":"ihjwk-17-calendario-2025-rd-ultimate-updated-superior-consequent-ridqc","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/ihjwk-17-calendario-2025-rd-ultimate-updated-superior-consequent-ridqc\/","title":{"rendered":"Calendario 2025 Rd Ultimate Updated Superior Consequent"},"content":{"rendered":"<div class=\"387480d42754320bb6f0e83bf7886d44\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\t\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario 2025 Rd<\/strong>. <strong>Todos los archivos est\u00e1n disponibles en formato Word DOCX. To ensure these times reflect your local circumstances, you may need to adjust them according to your local timezone. Perfect for planning your year ahead. Descubra los pr\u00f3ximos d\u00edas feriados en Rep\u00fablica Dominicana y planee desde ya para aprovechar al m\u00e1ximo su tiempo libre. Si tienes alguna duda, sugerencia o deseas ayudarnos a mejorar nuestro contenido puedes ponerte en contacto con nosotros a trav\u00e9s del link de contacto en la parte inferior del sitio. Es poco probable que estas fechas sean modificadas por el Ministerio de Educaci\u00f3n. El Gobierno contin\u00faa trabajando en el proceso de adelanto del calendario de pagos de las becas para lograr que los estudiantes reciban al menos la cuant\u00eda fija de su beca antes de final de diciembre. Ideal para usar como planificador acad\u00e9mico, calendario de trabajo, planificador de eventos y m\u00e1s. \u00a1Todas las plantillas de calendario son gratuitas, en blanco, totalmente personalizables y listas para imprimir!<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/escolar\/calendario-escolar-2024-2025-word-excel-pdf.png\" alt=\"Calendario escolar 2024-2025 en Word, Excel y PDF\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Calendario escolar 2024-2025 en Word, Excel y PDF (Noah Massey)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario 2025 Rd<\/strong>. <strong>Si tienes alguna duda, sugerencia o deseas ayudarnos a mejorar nuestro contenido puedes ponerte en contacto con nosotros a trav\u00e9s del link de contacto en la parte inferior del sitio. Consulta el documento oficial del Ministerio de Educaci\u00f3n de la Rep\u00fablica Dominicana, donde encontrar\u00e1s el cronograma de actividades, las vacaciones, las evaluaciones y los d\u00edas feriados. Estos pueden ser actualizados a medida que se acercan a las fechas oficiales. El Gobierno contin\u00faa trabajando en el proceso de adelanto del calendario de pagos de las becas para lograr que los estudiantes reciban al menos la cuant\u00eda fija de su beca antes de final de diciembre. Perfect for planning your year ahead.<\/strong> Calendario 2025 Rd. <\/p>\n<h3>To ensure these times reflect your local circumstances, you may need to adjust them according to your local timezone.<\/h3>\n<p>Consulta el documento oficial del Ministerio de Educaci\u00f3n de la Rep\u00fablica Dominicana, donde encontrar\u00e1s el cronograma de actividades, las vacaciones, las evaluaciones y los d\u00edas feriados.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendario.su\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/calendario-2024-2025-v2.gif\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendario.su\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/calendario-2024-2025-v2.gif\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.IZNRJthNebRdEpNL3QOGngHaKe&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2024-2025 &#8211; calendario.su<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-2025-4-paginas.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-2025-4-paginas.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.qKRnHK5fcgKtTJK0ldLyKgHaKK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2025 en Word, Excel y PDF &#8211; Calendarpedia<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/irapl.altervista.org\/calendario\/anno\/calanno2.php?anno=2025\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/irapl.altervista.org\/calendario\/anno\/calanno2.php?anno=2025\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.MSBwioTXehjZ6yVgi68xTwHaGv&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>CALENDARIO ITALIANO 2025<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/timesles.com\/calendars-pdf\/no-holidays\/years\/calendar-yearly-2025-P-pt.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/timesles.com\/calendars-pdf\/no-holidays\/years\/calendar-yearly-2025-P-pt.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.Sdc-FGhBhEfqSLqL0cls9gHaKe&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calend\u00e1rio 2025 com feriados em San Marino | Imprimir e baixar calend\u00e1rio<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.wikidates.org\/mx\/2025\/calendario-mensual-2025-03.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wikidates.org\/mx\/2025\/calendario-mensual-2025-03.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.gW8n3EoCr21JjWglNoujnwHaFu&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario de M\u00e9xico del 2025 con los d\u00edas festivos | WikiDates.org<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendario-365.pt\/jpg\/calend%C3%A1rio-2025-formato-de-retrato.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendario-365.pt\/jpg\/calend%C3%A1rio-2025-formato-de-retrato.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.57O4PhAJvYVUOMXypWnlHAHaKe&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calend\u00e1rio 2025<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendarios.su\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/calendarios-2024-2025-01.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendarios.su\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/calendarios-2024-2025-01.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.08CtaMNxUZ4eFp1t8cC-HAAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2024-2025 &#8211; calendarios.su<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/img.freepik.com\/vetores-premium\/calendario-2022-2023-2024-2025-ano-a-semana-comeca-no-domingo-modelo-de-calendario-anual_288189-119.jpg?w=2000\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.freepik.com\/vetores-premium\/calendario-2022-2023-2024-2025-ano-a-semana-comeca-no-domingo-modelo-de-calendario-anual_288189-119.jpg?w=2000\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.qVoz_4NeECBuP15vjbVM7wHaHa&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calend\u00e1rio 2022 2023 2024 2025 ano a semana come\u00e7a no domingo modelo de calend\u00e1rio anual | Vetor &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/dos-anos\/calendario-2025-2026-imprimir.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/dos-anos\/calendario-2025-2026-imprimir.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.hlAx_JVOLCzV_dC7cqiIDwHaFZ&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2025 y 2026 en Word, Excel y PDF &#8211; Calendarpedia<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/bimcal.it\/jpg\/calendario-2025.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/bimcal.it\/jpg\/calendario-2025.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.fqR6mkzGciitK1kTEHUAmQHaIv&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2025 Italia &#8211; bimCal.it<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendarios365.su\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Calendario-2025-a3.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendarios365.su\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Calendario-2025-a3.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.cP5Eqw7nZnQ-bsjKjwZ73wHaFP&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calend\u00e1rio 2025 A3 &#8211; calendarios365.su<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/png.pngtree.com\/png-vector\/20230804\/ourlarge\/pngtree-2025-calendar-with-black-and-green-geometric-shape-vector-png-image_9120412.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/png.pngtree.com\/png-vector\/20230804\/ourlarge\/pngtree-2025-calendar-with-black-and-green-geometric-shape-vector-png-image_9120412.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.GBLeARjf3C3lJJ0ZA0Kn8gHaHa&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calend\u00e1rio 2025 Com Forma Geom\u00e9trica Preta E Verde Vetor PNG , Calend\u00e1rio, Calend\u00e1rio 2025 &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario 2025 Rd<\/strong>. <strong>El Gobierno contin\u00faa trabajando en el proceso de adelanto del calendario de pagos de las becas para lograr que los estudiantes reciban al menos la cuant\u00eda fija de su beca antes de final de diciembre. Descarga el pdf y prep\u00e1rate para el nuevo ciclo educativo. Es poco probable que estas fechas sean modificadas por el Ministerio de Educaci\u00f3n. Para consultar el de otras fechas, puedes usar los enlaces que encontrar\u00e1s en la cabecera de esta p\u00e1gina. Sin embargo, vuelva a consultar peri\u00f3dicamente si hay actualizaciones que puedan ocurrir.<\/p>\n<p><\/strong> Calendario 2025 Rd.<\/p>\n<!--CusAds0-->\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario 2025 Rd. Todos los archivos est\u00e1n disponibles en formato Word DOCX. To ensure these times reflect your local circumstances, you may need to adjust them according&#8230; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1187"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1187"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1187\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1187"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}