{"id":133,"date":"2023-09-06T08:46:46","date_gmt":"2023-09-06T08:46:46","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=36"},"modified":"2023-09-06T08:46:46","modified_gmt":"2023-09-06T08:46:46","slug":"pwacm-36-rusalii-2025-calendar-ortodox-foremost-modern-outstanding-conclusive-sjfye","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/pwacm-36-rusalii-2025-calendar-ortodox-foremost-modern-outstanding-conclusive-sjfye\/","title":{"rendered":"Rusalii 2025 Calendar Ortodox Foremost Modern Outstanding Conclusive"},"content":{"rendered":"<div class=\"387480d42754320bb6f0e83bf7886d44\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Rusalii 2025 Calendar Ortodox<\/strong>. <strong>Duminica a XXXII-a dup\u0103 Rusalii (a lui Zaheu); Ap. Duminica a V-a dup\u0103 Rusalii (Vindecarea celor doi demoniza\u021bi din \u021binutul Gadarei); Ap. Predica la Duminica a treia dupa Rusalii &#8211; Despre grijile vietii &#8211; Ap. Iunie e luna \u00een care se coc cire\u015fele. Duminica \u0219i Lunea Rusaliilor sunt s\u0103rb\u0103tori foarte importante \u00een Rom\u00e2nia. M. (\u2020) T\u0103ierea-\u00eemprejur cea dup\u0103 trup a Domnului; \u2020) Sf.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.spynews.ro\/?u=https:%2F%2Fspynews.ro%2Fuploads%2Fmodules%2Fnews%2F0%2F2020%2F12%2F10%2F243285%2Fcalendarortodox2020.jpg\" alt=\"Calendar ortodox, joi, 10 decembrie. Trei mari Sfin\u0163i sunt pr\u0103znui\u0163i \u00een ...\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Calendar ortodox, joi, 10 decembrie. Trei mari Sfin\u0163i sunt pr\u0103znui\u0163i \u00een &#8230; (Bertha McKenzie)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Rusalii 2025 Calendar Ortodox<\/strong>. <strong>Cele mai multe nun\u0163i se f\u0103ceau \u00een luna Iunie. Pavel Tebeul \u0219i Ioan Coliba\u0219ul (Post. Iustin Martirul \u0219i Filosoful \u0219i cei impreun\u0103 cu ei. Denumirea de Iunie vine din latinescul Iunius, de la zei\u0163a Iuno, so\u0163ia lui Jupiter \u015fi ocrotitoarea femeilor m\u0103ritate. Orthodox calendar with feasts and fasts for each year (perpetual calendar), works offline in the browser, free download.. Cezareei Capadociei \u0219i mama sa Sf.<\/strong> <\/p>\n<h3>Afla sfintii zilei si detalii despre viata lor..<\/h3>\n<p>Iunie e luna \u00een care se coc cire\u015fele.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/activonline.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/319280605_706667431031169_3390602081090447627_n.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/activonline.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/319280605_706667431031169_3390602081090447627_n.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.pyBda-11mXHCD8GK23HZ3gHaKV&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar Ortodox 10 decembrie 2022: Sfin\u021bi grabnic ajut\u0103tori, mare &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/alba24.ro\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/calendar-ortodox-2022-1000x562.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/alba24.ro\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/calendar-ortodox-2022-1000x562.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.3O7TOjM_90Wrl0f2Q1EwPQHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>CALENDAR Ortodox 2022: TOATE s\u0103rb\u0103torile cre\u0219tine importante din an &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/img.spynews.ro\/?u=https:%2F%2Fspynews.ro%2Fuploads%2Fmodules%2Fnews%2F0%2F2020%2F2%2F29%2F221609%2Fcalendarortodox1martie.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.spynews.ro\/?u=https:%2F%2Fspynews.ro%2Fuploads%2Fmodules%2Fnews%2F0%2F2020%2F2%2F29%2F221609%2Fcalendarortodox1martie.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.q4am9E-C0u9ikKUOQjRKZAHaFD&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar ortodox, duminic\u0103, 1 martie. Lor trebuie s\u0103 le spui &#34;La mul\u0163i &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendarulortodox.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/rusaliile-300x223.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendarulortodox.ro\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/rusaliile-300x223.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.explicit.bing.net\/th?id=OIP.R-2R1WI07PRSul1VxnW9zQAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Rusaliile | Calendar Ortodox<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/cdn.knd.ro\/media\/521\/2861\/1661\/20154983\/1\/sfant-27-iunie-1.jpg?width=1200&amp;height=630\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cdn.knd.ro\/media\/521\/2861\/1661\/20154983\/1\/sfant-27-iunie-1.jpg?width=1200&amp;height=630\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.FSmP_hB8HjZOSWN9U5F9swHaD4&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar ortodox, duminic\u0103 27 iunie 2021. Este mare s\u0103rb\u0103toare &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-tQHtEWeV3NE\/Xnqjc2gjVBI\/AAAAAAAAFKw\/8SlHOrtJlQI_oxBbl83Vc3IHCoh0xHC2QCKgBGAsYHg\/s1600\/12decembrie.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-tQHtEWeV3NE\/Xnqjc2gjVBI\/AAAAAAAAFKw\/8SlHOrtJlQI_oxBbl83Vc3IHCoh0xHC2QCKgBGAsYHg\/s1600\/12decembrie.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.IOjz9N__zdEniqcvN8ag0AHaQm&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar Ortodox 2023-2024 R. Moldova: Calendar Crestin Ortodox 2020 &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/kalendar-365.ru\/data\/jpg\/orthodox_landscape_2025_small.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/kalendar-365.ru\/data\/jpg\/orthodox_landscape_2025_small.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.jstzBChlX3i8ARKzmmJudgHaE8&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>\u041f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0446\u0435\u0440\u043a\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u043a\u0430\u043b\u0435\u043d\u0434\u0430\u0440\u044c \u043d\u0430 2025 \u0433\u043e\u0434 \u0441 \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c\u0438 \u0438 &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/zcj.ro\/images\/db\/1_3_210425_1611243469_05855_fav.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/zcj.ro\/images\/db\/1_3_210425_1611243469_05855_fav.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.PtuO6-G7u2chEeWBq0ppYAHaEm&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Rusalii 2021 Calendar Ortodox \/ Calendar Cre\u0219tin Ortodox 2021: Toate &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/cdn.knd.ro\/media\/521\/2862\/1652\/20125956\/1\/calendar-ortodox-16-ian-2021--crop-1610710986.jpg?width=1200&amp;height=630\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cdn.knd.ro\/media\/521\/2862\/1652\/20125956\/1\/calendar-ortodox-16-ian-2021--crop-1610710986.jpg?width=1200&amp;height=630\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.mqyrVbcT9hUIKia-E1t8FwHaD4&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Paste 2021 Calendar Ortodox \/ Calendar Ortodox 27 ianuarie 2021. Ce &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/img.spynews.ro\/?u=https:%2F%2Fspynews.ro%2Fuploads%2Fmodules%2Fnews%2F0%2F2020%2F10%2F21%2F239716%2Fcalendar.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.spynews.ro\/?u=https:%2F%2Fspynews.ro%2Fuploads%2Fmodules%2Fnews%2F0%2F2020%2F10%2F21%2F239716%2Fcalendar.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.jA-TP1dqv3WCndjAE6nqdwHaFx&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar ortodox, miercuri, 21 octombrie! Ce sfin\u021bi importan\u021bi sunt &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/cdn.romania24.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/calendar_ortodox_2019.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cdn.romania24.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/calendar_ortodox_2019.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.WHZ0I5dVPvCJsXVKsd6ZjQHaDt&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar Ortodox 2022 Pdf<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/img.spynews.ro\/?u=https:%2F%2Fspynews.ro%2Fuploads%2Fmodules%2Fnews%2F0%2F2020%2F12%2F10%2F243285%2Fcalendarortodox2020.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.spynews.ro\/?u=https:%2F%2Fspynews.ro%2Fuploads%2Fmodules%2Fnews%2F0%2F2020%2F12%2F10%2F243285%2Fcalendarortodox2020.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.ZxsNhBfRIQKAGHBFlRTVYQHaFY&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar ortodox, joi, 10 decembrie. Trei mari Sfin\u0163i sunt pr\u0103znui\u0163i \u00een &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Rusalii 2025 Calendar Ortodox<\/strong>. <strong>Afla sfintii zilei si detalii despre viata lor.. Orthodox calendar with feasts and fasts for each year (perpetual calendar), works offline in the browser, free download.. Duminica a III-a dup\u0103 Rusalii (Despre grijile vie\u021bii); Ap. Cezareei Capadociei \u0219i mama sa Sf. Denumirea de Iunie vine din latinescul Iunius, de la zei\u0163a Iuno, so\u0163ia lui Jupiter \u015fi ocrotitoarea femeilor m\u0103ritate. Predica la Duminica a XX-a dupa Rusalii &#8211; Ap.<\/strong><\/p>\n<!--CusAds0-->\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Rusalii 2025 Calendar Ortodox. Duminica a XXXII-a dup\u0103 Rusalii (a lui Zaheu); Ap. Duminica a V-a dup\u0103 Rusalii (Vindecarea celor doi demoniza\u021bi din \u021binutul Gadarei); Ap. Predica&#8230; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/133"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=133"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/133\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=133"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}