{"id":675,"date":"2024-01-03T01:52:41","date_gmt":"2024-01-03T01:52:41","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=34"},"modified":"2024-01-03T01:52:41","modified_gmt":"2024-01-03T01:52:41","slug":"ptnvz-34-calendar-2025-ortodox-aprilie-finest-modern-innovative-consequent-mlqcv","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/ptnvz-34-calendar-2025-ortodox-aprilie-finest-modern-innovative-consequent-mlqcv\/","title":{"rendered":"Calendar 2025 Ortodox Aprilie Finest Modern Innovative Consequent"},"content":{"rendered":"<div class=\"387480d42754320bb6f0e83bf7886d44\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\t\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendar 2025 Ortodox Aprilie<\/strong>. <strong>Calendar Cre\u015ftin Ortodox. ian. (\u2020) T\u0103ierea-\u00eemprejur cea dup\u0103 trup a Domnului; \u2020) Sf. Serafim de Sarov; (Nu se fac nun\u021bi) Sf. Prier vine de la prim\u0103var\u0103, deoarece \u00een aceast\u0103 lun\u0103, prim\u0103vara \u015fi-a intrat pe deplin \u00een drepturi. \u00cen latin\u0103, numele vine de la Apreio, apreris, care \u00eenseamn\u0103 a deschide, deoarece acum se deschid mugurii plantelor. Afla sfintii zilei si detalii despre viata lor. Nichita M\u0103rt. \u0219i Ilirie (Dezlegare la ulei \u0219i vin. Nu se fac nun\u021bi) \u00cenainte-pr\u0103znuirea Botezului Domnului; Sf. Cezareei Capadociei \u0219i mama sa Sf. Aprilie este o luna calduroasa plina de zile senine.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.digitalag.ro\/?u=https:\/\/a1.ro\/uploads\/modules\/news\/0\/2019\/6\/28\/879401\/15617143217c62ad55.jpg\" alt=\"Calendar Ortodox : Calendar ortodox 4 ianuarie 2019. Prima zi aliturgic\u0103 din an - In acest ...\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Calendar Ortodox : Calendar ortodox 4 ianuarie 2019. Prima zi aliturgic\u0103 din an &#8211; In acest &#8230; (Rosa Burgess)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendar 2025 Ortodox Aprilie<\/strong>. <strong>Nu se fac nun\u021bi) \u00cenainte-pr\u0103znuirea Botezului Domnului; Sf. Amfian \u0219i Edesie (S\u00e2mb\u0103ta a IV-a din Post &#8211; Pomenirea mor\u021bilor) (Dezlegare la ulei \u0219i vin. Gherontie (S\u00e2mb\u0103ta a V-a din Post &#8211; Pomenirea mor\u021bilor) (Dezlegare la ulei \u0219i vin. Miercurile si vinerile de peste an, afara de cele cu dezlegare, insemnate cu harti. Planific\u0103-\u021bi calea spiritual\u0103 cu date esen\u021biale \u0219i s\u0103rb\u0103tori pentru un an plin de credin\u021b\u0103 \u0219i recuno\u015ftin\u0163\u0103.<\/strong> Calendar 2025 Ortodox Aprilie. <\/p>\n<h3>Gherontie (S\u00e2mb\u0103ta a V-a din Post &#8211; Pomenirea mor\u021bilor) (Dezlegare la ulei \u0219i vin.<\/h3>\n<p>Afla sfintii zilei si detalii despre viata lor.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/1da.ro\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/calendar-ortodox-2021-aprilie.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/1da.ro\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/calendar-ortodox-2021-aprilie.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.rYXpwZdqD2TTti3xcPtIuQHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>2021 APRILIE Calendar Cre\u0219tin Ortodox<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/blogger.googleusercontent.com\/img\/b\/R29vZ2xl\/AVvXsEiaovb9o3iLjPt7yCNlWKSS1QXYf1wMlnETiwHyJoSlmznQmPMdoSFSS8EkSW4j5jhvYNdp_wbIcBBDtij8DEKT-hxV9I1cX6_i5rfyCRZ4Te2cYTereIKJMfYUCtw0Sujh-nFrrvgaSFJ8WyV9mVNmR5cyBUaN5AvP7MBtFGt-isFpumfEDGAY549R\/s3500\/@Noiembrie2.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/blogger.googleusercontent.com\/img\/b\/R29vZ2xl\/AVvXsEiaovb9o3iLjPt7yCNlWKSS1QXYf1wMlnETiwHyJoSlmznQmPMdoSFSS8EkSW4j5jhvYNdp_wbIcBBDtij8DEKT-hxV9I1cX6_i5rfyCRZ4Te2cYTereIKJMfYUCtw0Sujh-nFrrvgaSFJ8WyV9mVNmR5cyBUaN5AvP7MBtFGt-isFpumfEDGAY549R\/s3500\/@Noiembrie2.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.3gl2f9KlvEgV0UvW0KFmrQHaQM&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar Ortodox 2023-2024 R. Moldova: Calendar Ortodox 2023-2024 R. Moldova stil vechi<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/huff.ro\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Calendar-ortodox-25-aprilie-2021.-Semnificatia-Floriilor-scaled.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/huff.ro\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Calendar-ortodox-25-aprilie-2021.-Semnificatia-Floriilor-scaled.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.pwxzdXdhjJF0xPa2IcO99QHaDf&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar ortodox 25 aprilie 2021. Semnifica\u021bia Floriilor<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/huff.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/calendar-22.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/huff.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/calendar-22.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.M2yd8ASzYwUHFNIX1njpCwHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar ortodox 22 decembrie 2020. Este pr\u0103znuit un mare sf\u00e2nt rom\u00e2n<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-ArfX-K4eCTg\/XnqGBHiCBQI\/AAAAAAAAFJE\/vnDAXgjIXPYFqmxLbx0suNdP9KmD7BTgACKgBGAsYHg\/s1600\/1ianuarie.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-ArfX-K4eCTg\/XnqGBHiCBQI\/AAAAAAAAFJE\/vnDAXgjIXPYFqmxLbx0suNdP9KmD7BTgACKgBGAsYHg\/s1600\/1ianuarie.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.EKJ8bB8kx4oap6ioKJOljwHaQm&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar 2024 Crestin Ortodox &#8211; Calendar 2024 Ireland Printable<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/patriarhia.ro\/images\/Calendar_2023\/februarie.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/patriarhia.ro\/images\/Calendar_2023\/februarie.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.e5D2B4rTwF8hOSZ8Q0vmoQHaSH&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar ortodox &#8211; Februarie &#8211; Patriarhia.ro<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/calendarro.com\/imagini\/aprilie-2025.png\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/calendarro.com\/imagini\/aprilie-2025.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.K1taYTgVXzEkms7HFJ161wHaE8&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar Aprilie 2025<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/blankcalendarpages.com\/printable_calendar\/ro8\/aprilie-2023-calendarul-ro8.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/blankcalendarpages.com\/printable_calendar\/ro8\/aprilie-2023-calendarul-ro8.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.ODNeieMBuFbnlkkgPJG5qwHaFn&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar 2024 Aprilie Ortodox &#8211; Calendar 2024 All Holidays<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-09ywI_4C_80\/YAxJWrokeGI\/AAAAAAAAGGY\/FKm_kJehV74Nu6zQqjvdJ2i7YZ5FNwGiACPcBGAsYHg\/s4008\/aprilie.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-09ywI_4C_80\/YAxJWrokeGI\/AAAAAAAAGGY\/FKm_kJehV74Nu6zQqjvdJ2i7YZ5FNwGiACPcBGAsYHg\/s4008\/aprilie.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP._3xaxJBRGgYizee7V7-rrwHaQY&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar Crestin Ortodox 2021-2022 stil vechi Republica Moldova<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/img.spynews.ro\/?u=https:%2F%2Fspynews.ro%2Fuploads%2Fmodules%2Fnews%2F0%2F2020%2F10%2F21%2F239716%2Fcalendar.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.spynews.ro\/?u=https:%2F%2Fspynews.ro%2Fuploads%2Fmodules%2Fnews%2F0%2F2020%2F10%2F21%2F239716%2Fcalendar.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.jA-TP1dqv3WCndjAE6nqdwHaFx&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar ortodox, miercuri, 21 octombrie! Ce sfin\u021bi importan\u021bi sunt s\u0103rb\u0103tori\u021bi ast\u0103zi! | Spynews.ro<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/2.bp.blogspot.com\/-4resBcoVnpg\/WrkHySowBGI\/AAAAAAAAE7I\/ee6Zerw2SYU9A5tosgTlj6KVx9hbK06nACKgBGAs\/s1600\/4.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/2.bp.blogspot.com\/-4resBcoVnpg\/WrkHySowBGI\/AAAAAAAAE7I\/ee6Zerw2SYU9A5tosgTlj6KVx9hbK06nACKgBGAs\/s1600\/4.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.zkj_zOQBaLf1ha-IIrACVAHaQR&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>15+ Pastele 2022 Calendar Ortodox Gif &#8211; All in Here<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/img.observatornews.ro\/?u=https:%2F%2Fobservatornews.ro%2Fuploads%2Fmodules%2Fnews%2F0%2F2023%2F3%2F29%2F517387%2Fcalendar-sarbatori-aprilie-36998aab.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.observatornews.ro\/?u=https:%2F%2Fobservatornews.ro%2Fuploads%2Fmodules%2Fnews%2F0%2F2023%2F3%2F29%2F517387%2Fcalendar-sarbatori-aprilie-36998aab.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.JMh1XDloA_MqBcRnoTE0AgHaE8&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar ortodox aprilie 2023. Principalele s\u0103rb\u0103tori ale lunii | Observatornews.ro<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendar 2025 Ortodox Aprilie<\/strong>. <strong>Emilia (Tedeum &#8211; Anul Nou) (Har\u021bi. Afla sfintii zilei si detalii despre viata lor. Planific\u0103-\u021bi calea spiritual\u0103 cu date esen\u021biale \u0219i s\u0103rb\u0103tori pentru un an plin de credin\u021b\u0103 \u0219i recuno\u015ftin\u0163\u0103. Sf\u00e2ntul Sfin\u0163it Mucenic Teodot, Episcopul Chiriniei. Nu se fac nun\u021bi) Duminica a V-a din Post (a Cuv.<\/p>\n<p><\/strong> Calendar 2025 Ortodox Aprilie.<\/p>\n<!--CusAds0-->\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendar 2025 Ortodox Aprilie. Calendar Cre\u015ftin Ortodox. ian. (\u2020) T\u0103ierea-\u00eemprejur cea dup\u0103 trup a Domnului; \u2020) Sf. Serafim de Sarov; (Nu se fac nun\u021bi) Sf. Prier vine&#8230; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/675"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=675"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/675\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w2.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=675"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}